let it go

明知 應該說不 不過
你今天當我甚麼
不要哭 並沒做錯事
如無力挽回 要懂得放手
現在已夜深 難將哭聲收細
失意嗎 找一個樂天的少艾
分手要狠 講分手不需要等
再見。